唔係現場既人

衝立會係大家一致共識傾出黎
鬼鬼鬼 鬼你老母咩
唔係現場就收聲啦